［求救］貓貓絕食

我的貓女今年11歲，前幾日發現行動緩慢兼暴瘦。獸醫驗血後認為係胰臟炎，住左6日院。佢返到屋企都係食好少野，我已經買左唔同牌子唔同款嘅罐頭，佢都唔想食。有沒有好獸醫介紹？全港任何一區都可以。請幫忙！謝謝！

太子亞太，兩個醫生都唔錯
不過難卜

生肉

胰臟炎會好痛，痛就唔肯食嘢，醫生有無開止痛藥比你？同埋發炎令胰臟分泌消化酵素能力好低，如果唔比生肉糧，你要加翻消化酵素輔助
少食多餐，唔好食高碳同過分加工食物，如乾糧

貓不同狗，唔使特別低脂（脂肪係吸引貓食）
多食魚油有助消炎
抗氧化劑如維他命E可以保護胰臟，建議每日約100IU，持續一個月（dr Stanley L Marks）

胰臟炎會好痛 壓住周邊既內臟 佢唔肯食野咁排便上面如何？肯飲水嗎？

可留個tg傾下佢個情況

多謝你既資料，一陣問下獸醫

我有幾隻貓，分唔到佢有無大小便。唔見佢飲水，只見佢睡覺。佢只係食少量濕糧。Sorry無tg。Thanks!

煲雞湯佢飲 唔肯飲就用針筒餵

明天試下，謝謝！